唔好做傻事 除非你搵埋林鄭陪你

要死既人係林鄭
有勇氣去死
點解冇勇氣去搵埋林鄭？
如果連搵埋林鄭既勇氣都未有
請求你唔好送命

呢場革命
多你一個都好多
派傳單又好 遊行又好
文宣武鬥
我地一定要多人過對家
我地需要你地每一個人架！！！

我意思係
搵林鄭請願
去禮賓府
唔好諗錯隔離
謝謝

包圍777住所 逼佢老母正面對話 屌柒佢

準備左大量大公文滙報比自殺巴絲

寫你名

講得岩！！！！未親身向佢控訴過 唔好死住